蕭生：武漢防護物品嚴重短缺！！

各國捐咗咁多出去，點解重收唔到你？又要撤查？

發達機會

現在誰理你們. Jpg

林鄭：國家又有任務。養氣瓶

將武漢既醫療用品拎去第個省市抗疫好過
用中子彈清左湖北算了，壯士斷臂
再拖多個月，物資糧食都斷架啦，人民實暴亂，解放軍肯定病唔少，到時真係亡國